[I/A] 遊戲王 Duel links (53) 俾你見識 大海嘅威力！

新手常見問題
洗唔洗刷首抽
唔洗，個box啲卡限死數量，終有一日會抽晒

點解個場得三格/點解deck限20-30張卡
本遊戲採取快速決鬥規則

點拎角色

啲卡點拎
角色等級獎勵
卡片商人 (stage7 unlock)
路人掉落
打Gate
同埋抽卡包

咩叫Reset 卡包
抽完/抽中目標物之後 可以reset卡包重頭抽過

新手抽邊個卡包好
有新抽新

點set技能

Quiz點打

打Gate有咩要注意
除左解任之外儲key先
等到unlock lv40先去刷卡刷技

點樣刷到高分
魔導獸deck

打法係堆攻擊力過一萬同壓血
（其實一隻魔導獸都得）
*只刷到部分角色

薄幸乙女deck

咩叫派小智/流浪者/神秘人/紅帽 etc
係你加左好友之後
有時打完佢會問你有冇朋友介紹，同埋要set咩challenge 俾佢
揀一張卡起手就啱架啦，超過二千經驗值

免費石呀！！！
點觸遊戲介面以下地方可獲得數量1、3、5顆不等的石頭。
1.噴水池：出現噴水彩虹
2.街燈：發出彩虹光
3.商店上方卡片：出現禮物汽球
4.垃圾桶：出現強慾之壺
獲得一定時間過後可再次點觸獲得。

Duellinks卡表網

參考兼攻略網
英文
日文

第一屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕LRLRLRLRLRLRLR
亞軍﹕飲水絲源
季軍﹕法國光頭佬
殿軍﹕weshito

第二屆連登盃 ( 30張卡 重新開始 禁自閉 )
冠軍﹕飲水絲源
亞軍﹕上_帝
季軍﹕我叫八哥
殿軍﹕沈震軒(沈總)

沈仔在日本留名

做到成隻狗咁今日先放假
你就走堂去日本屌女
呢個世界公平咩

傳說之都會唔會比人動刀

係都郁深海奇襲啦

但係奇襲Sr卡 仲要抽嘅卡
好難郁到
雖然都有竹光先例
但唔係Sr卡

郁水都基本上好多卡都無得玩，所以點都唔會郁水都

岩岩試玩芳香意外天罰左對面城塞鯨

可唔可以加你？我想睇記錄，都係唔明點運作
099151463

我無save 低陽炎啲重溫wor

你想既我可以用陽炎同你打下
不過我未用過陽炎上王架

唯有親身體驗

我用都未用過 完全無興趣玩 打就狂打
就留分段就可以收佢地皮

738872
入房打，個好友對戰神神地

比人秒

大約就係咁

如果無炎帝家臣既話可以用呢張

我有次auto 打路人

都比佢天罰我張城塞鯨

當堂嚇一嚇

點解D野反唔到

深坑反唔到 反咗都轉唔到攻擊表示
其實我牌運好差 點都抽唔到怪融合

執緊副野？？

有D野做緊，我反緊工

喔喔，ok

如果我知咩效果，我真係覺得我會贏

打古巨機黎講陽炎都好穩下

唔打住，陪女友行街

等一等好快又蛇

無依張

我之前用左好多石抽火山包之後又砌唔到一副正正常常嘅出來玩，好後悔

我呢副融合就係
打我正常純古巨嘅就我贏多
(打天梯狂打陽炎都贏)
分段 深坑 陽炎根本無得打

火山果副又真係失色啲既

見到寶石騎士好似好型咁，走左去抽

深坑真係克死陽炎

寶石騎士比想像中弱，玩一陣就無玩，火山包都係為左貨暗黑界

之後係電腦開左個ac玩緊窮人外星人

巴打新入坑?我見你正係得兩季天梯標誌

之前玩過棄左再玩返

我玩果時係水龍，立制魔橫行

又係好早 老手

外星人好有潛力 由其係陽炎而家比水deck 屌打

龜巴我又幫你升王了

我只係想要三角地帶.................................
比我起晒UR咁滯

三角地帶都無用

佢秒人地D怪喎可以

我又玩到錯晒?

我主玩搶怪
覺得咁辛苦上coin 就咁爆左好浪費

同意你嘅講法 但我見八哥個副都好勁

仲有人用攻擊解除
係都放多張Econ 啦

外星人r張速攻 根本係ur既價值

展開關鍵卡

今個月打160場上唔到王已經放棄 都已經係咁多期打得最多場

下星期就飛歐洲無時間

每日揾副外星人洗人頭已經好過癮

未打到多一張SR卷

又有500石了 係咪re卡包??

R定黎限

真好，我都暫時淨係玩緊歐洲
返到香港真好
明天開始就要實習+論文
冇時間玩了

得啦
唔會有人再期望你升王

我忙過你肯定
但我max再上兩次都有時間 你點會無

我都砌好外星人準備下季

我有時間會玩

唔緊要啦
大學生專心讀書同屌女啦

沈巴唔使上王都已經係人生遊戲王

re來做咩

不知不覺抽左3張儀式連鎖，唔知可以點玩法？

唔係抽到咁上下就re架咩？

屌佢老味dkayed
第一副惡魔deck無撚端端有張熔岩魔神
又係度spread of cancer

dkayed呢啲濕鳩唔齊凶皇就落熔岩魔神
但既然會有人認為冇問題
原來將人兩隻怪強制性轉成一隻每round都扣人1000血嘅怪
咁樣唔算自閉
仲係萬用解場卡
真係學句大陸人講嘅話：瞎了眼了我

8000血可以限1
4000血真係唔應該岀

之前仲撐2張機械工兵（其實嚴格黎講係1張，因為有得升lv攞），今次一刷就刷到三張。 畢業。唯一遺憾就係無古代整備場，不過我諗第日應該有得攞返。

K社幾時可以出個自己清哂npc功能？
返工冇咁多時間逐個人打哂

除咗天梯乜都無打
活動我仲係百幾萬分

話說你幫龜巴用咩deck上？
試玩新deck？

我4連俾佢
佢一鋪過

好似係命抽大海

命抽大海
市場上太多海
自己又用海就浪費一技
因為龜巴唔齊卡
所以我落咗兩張能量吸收
防人控制器 同配合命抽技
好彩係咁玩
Fuck draw都照贏

有張外星人可以解納dee, 不過未必會放

要做實習
日頭冇得玩了
但有錢收

127包都中唔到一隻外星人戰士 點睇

叫daddy買咗間公司
揾人做岀席率同寫表現良好
就又多半年假俾你享受人生

我係普通人

同你差唔多，我原本係打算100包內就中晒所有外星人R卡，結果當然係唔得，反而唔想要既西洋棋就中晒

封魔對潛海原來有用？

是的

我3張凶皇全部最尾30包先出

活動打左五百幾萬分，都係得一隻送既飛鷹咋，痴拿線架

一包都無打算抽

我1025萬都係得2張
希望你唔駛破我記錄

我鷹齊，究極巨人得送個張
應該唔會再刷

大家加油刷埋佢啦

巨人一野夠啦....真係玩都出唔到兩張

試下改deck 名啦
真係有用

有撚用
我200萬改到1025都係唔出
係你就係你
唔係你就唔係你
我次次有改名都係咁

比撚屌K社落左降頭

深明呢個道理
所以我唔會刷

有時auto出得仲多，好難觸摸

我懶得刷絽場
最後auto打俾埋瞬移寶寶俾我畢業
真係捉唔到路

反正隻鷹又唔係勁 隻uagg就一隻定兩隻都冇所謂啦

今日26號
過多兩日又重置 好撚攰真係

好過今季夾多個kc都叫做

lunch time都要跟埋去同啲cilent食飯
屌玩都冇得玩

課金＝玩左

屌你
我打咗89場咋
日頭做實習
晚黑趕論文

你確定你夜晚剩係趕論文？

果89場好似廢老柯尿咁一滴一滴咁滴岀黎
正常人想衝王係連打幾十場

又串

串係串啲
但幾何有人勁到日日鳩打幾場就升到
我提點下啫

沈巴刷卡有心得
其實我衝王都叫有少少心得
其實我都講過好多次
唔好用手機打升王
手機打等對面 等1秒感動等於等10秒
因為你唔可以做其他野鳩等

用電腦玩 同步睇片聽歌玩
唔經唔覺就升到傳3 王就睇埋運
等緊果時就睇片 唔會煩躁
冷靜 平靜咁玩係會勁好多

信𣎴信由大家

其實我想問點樣可以在電腦上玩？（我都想做其他鳩野 ）

另：你們平日對戰， 左邊有粒「自動」，點解我會無？

Search 夜神
官方果個垃圾送你一對翼
一樣係做唔到其他野

我試過坐車打rank太耐，架車過隧道斷線輸左

steam唔好用？

送你一對翼點睇片

所以今期上唔到

經典放工放得夜 一日打唔過十場

我通常放假衝
放假有節目就又少個星期衝

鳳凰打海都幾好打
d人成日out怪比我otk

星期一至五 實習+功課
星期六日都有活動

啱啱今個月新玩 鳩咁撚多嘢隻 仲未上到kog 連120場都冇

今個月先玩就唔好諗上王啦
慢慢草卡上到傳就收工

仲停喺金牌
成日打打吓斷線
應該都冇時間刷㗎啦

升傳2遇到咁嘅deck
落地獄啦日本仔

直攻蟲都要限1

垃圾天梯
bye

海唔係克仆街咩？

丟牌流連遇兩鋪送佢上傳3
聖杯
暖蠕蟲
玩條撚

即係天梯啲扣血仆街死曬
但掉牌就出返曬黎

飲巴係咪度
你幫我玩好冇
我受夠了

我最多返放工坐車幫你打下睇上唔上到
之前1月尾我勁撚得閒叫俾我幫你上又唔俾
話咗2月開始我忙到自己都未必得閒玩

有咩方式聯絡你

之前開黎做上王生意既email:
siusiuming11331144@gmail.com

我記得有個巴打話傳1上王 用海正係過一場
仲要係保守 正路係贏 乜大海真係咁唔穩咩你用到 沈巴...

心眼4次
丟牌2次
玩到我燥

sent to you

上唔上到

入到 返放工坐車先打
放工太累

拜託晒
我個acc啲卡多唔多

沈巴 我執咗你副水deck打咗個傳3撚贏咗
今晚你試下用呢副打下先 應該夠做
唔好太心急打未 未抽到陷都唔好打過去
係到等 反面你有海加持高攻 人地唔敢打過黎

繼續打啦
俾你享受齊卡嘅樂趣

明明同你試deck 感覺你係無敵
做乜鳩打天梯又廢返......................

屌你今晚打我執俾你既deck先啦
我沖個涼hea下就訓 唔撚洗做咩
一係你全職請我囉好無

打親仆街deck就燥

轉頭打下
聽朝靠你

打成點啊 好無用

我想問下用新包惡魔上王既巴打 例如jay圖巴
惡魔係咪俾仆街deck 克
因為一肥大又企咗係到

唔開game了
飲巴你玩吧

大海系統我唔太鍾意玩
惡魔好似好玩啲

反而想知其實幫上王果D收幾錢

唔幫啦 我好撚忙
之前龜巴無啦啦俾獎金
話我幫佢上王就俾500
我又得閒 先受 你估我真係等果500開飯咩

正係好奇個價
見唔小台仔都有幫上王

臨訓前打幾場
真係好多自閉.....我唔打了拜鳩拜

應該係我，我印象打左幾鋪仆街全勝，輸果場係打萬丈目搗蛋黃金蟲自閉，我比佢出左兩隻搗蛋霸左我位，我魚人2世由頭打到尾，我set低左張海係場，將手牌怪變返5星慎防熔魔食左魚人後我無得祭召，我打到佢蟲都set埋，之後有turn 佢空場剩2400，我無反開張地形令魚人變2400埋佢單，之後比佢回血頂turn dum 爆左我deck

打得多呢啲真係會無晒興致打
唔明k社做乜唔ban
我依家一日開一始驚禁下就關
完全無晒興趣打

上一次kc杯，巴哈個乜9爸爸收人1200台幣升一個

打正常deck都好
如果打仆街 激氣過返工唔係講笑
所以其實呢啲錢唔易賺

我明架，自問都唔係太好耐性
所以呢季都鐘意玩配到風暴既deck, 吹完all in
贏就贏，打唔爆就直接下一場，唔好哂我時間

飲巴玩成點？
未上過驚

太多仆街 玩咗幾場關咗 費時激氣
就好似月頭白金上傳嗰時咁撚樣
白金最撚多仆街 真係打到躁

成班仆街落地獄

咁玩有無得諗？

太雜 會fuck draw

容易空場比人反殺

一係鳳凰 一係陽炎
呢兩個系統融合唔到

你哋講嘅仆街係咪即係燒deck

心眼祭壇，燒血，好卡成雙回血自閉等等

自閉無恥deck
通常係扣血 掉牌
其次係起手一波流
例如先攻搗蛋封人前場
無傷害技特召融合怪攻
呢類100%純睇起手運嘅deck

依家啲仆街好撚勁
為針對水deck
用燃燒大地 死亡反擊 心眼
水怪唔敢打就送隻熔岩
有啲就用丟牌（水怪只打不停打）

仆街仔都識睇環境
全世界臭雞就棄掉牌卡通玩肥大扣血
依家玩大海就玩返掉牌

差一隻鳳凰未玩到住

玩咁耐遊戲王 燒Deck其實我又唔太介意
又唔係冇得打 咪正deck多啲嘢打後場囉

唔係1點先維修咩

你試多幾次升王戰打仆街再講

之前一決扣血同竹光
第一回先攻已經扣晒你血
你乜都做唔到仲講乜野對策

仆街DECK最勁其實係正攻DECK一半卡廢左

大部分仆街怪都唔落
但你正常DECK會落下手制,分斷,鏡壁,陷坑咁防下人
陷坑算叫有D用可以防下對面隻熔魔燒1000血
其餘果D同抽到張廢紙冇分別

但對面就全部卡都係針對你前場
仆街DECK勁在相性問題

世界冠軍戰係卡通對卡通
大家係到諗住即討傾計
屌佢快撚到撞幾下就完 辱酸到

其中一條撚樣用忍者 卡通 丟牌
就自俾佢輸住用3副deck都係辱酸

頭先打到八百萬分，都係得送果隻鷹

輸咪輸囉 好閒啫
放鬆啲啦

屌你未經歷過唔會明
根本就唔係講緊贏輸嘅事
輸俾正常大家搏奕我會唔會屌
係先攻第一回合就贏/平衡問題
你覺得無問題?
唔阻礙遊戲性唔洗正視?
之前你每打兩場就有一場
對面第一回就扣到你無血
睇佢表演抽牌
依家就4000血係咁強化扣血
失衡晒都無問題好撚野

當然hea玩鳩玩當然無所謂
真心鍾意玩遊戲王
享受對戰樂趣嘅先會痛心

即係咁 問題一定有 冇理由唔限
但係我唔會屌對手渣燒deck
佢想玩乜咪乜囉

認同
玩自閉可以 但咪搞鳩想練技術 享受遊戲既玩家 要玩自閉就自己同npc打撚飽佢

其實4000血目的係為左節奏再快啲，加上角色技能令遊戲方向多樣化，理論上Konami係想保留各種玩法之餘又想令節奏快

但柒就柒在佢開左溶岩x3，如果好地地得一隻角色獎勵我覺得仲接受到

原意真係為咗速戰 手遊特色
4千血 三格 20張快打快完
但佢岀卡令仆街平均20回以上一場
令唔笑有心之人棄驚

如果溶岩x3, 我諗我已經棄左驚

遲早嘅事
新玩家都要打熔魔活動解鎖角色
活動夠分至少送一隻

x2我已經覺得唔合理
隻game得4000血
佢出到起碼賺你一張牌
如果你用坑解佢賺兩張tim

如果自閉打自閉 會點打
真係未見過

磨到50回合

出連鎖破壞
丟牌流崛起

無新角色?

個守備卡組係逼人用自閉 ？

呢度個文化係對自閉牌態度係激烈d
當然各人有各人個底線，接受程度唔同
唔會要你接受呢度果套
大家見解唔同咪傾下，無話一定要改變人地個態度

有一個攻擊對手用心眼丟牌
服
連活動都用自閉防守
好野

隻幻獸大佬被效果破壞會削人2000血

其實自閉卡組即係點？

個活動關「劍鬥」咩事?除左一開場隻熊之外

新活動反制陷好似都ok

叫幻獸把啦

唔係三點半先開咩？ 你地咁快入到既

好
以毒攻毒守你班日本仔

想起當年砌 削血 異次元削deck 雷王死騎
等限B 鳳尾花deck 呢d19野

當年好似劍鬥 光道 暗deck當道

你守埋有你好友D FD

放低副刷npc 既半個鐘就拎左二萬分

w巴用咩deck
屌原來會連累好友

電腦只可以用0技巧deck

多謝沈巴5000pt
但最好收返副野啦 用潛海deck防已經屌打好多deck

屌我唔知會打到好友
以為可以以毒攻毒日本仔
轉w巴個副

個新活動係要做乜
擺副防守deck係咪都會有分

呢個game玩到無野玩，個守備Deck可以話係連自動都唔洗用既刷分機制

前提要有人打死同輸左

最緊要都係攞石

我轉左融合古巨機

之後見到有龍雞輸左

我轉咗1900攻怪防守

其實點先可以拿多些藥水係咁打？

等佢復源等死人

外星人做防守，可以話係放置play首選，大前提係AI識用

ai唔識玩外星人

Konami吹黑哨先係concern, 唔俾怪你咩deck都冇得玩

依副deck點睇

衣副野打rank定係for fun?

呢個活動點先可以抽多d樂透？
打左8-90000分先抽得幾次10抽

老埃deck只係fun deck
太唔穩定
輸一招技再輸五張卡

打多啲

唔知幻獸deck搞唔搞得起

副野有40%勝率，我收貨

最好用應該都係傳統打路人deck

劍鬥應該都會幾好

睇晒啲卡感覺唔差
天馬抗戰破
羽翼加攻
蜥蜴令對面唔敢效破
然後封後場壓制

無藥水呢

五支藥水回兩個鐘
諗出黎條友有冇腦

唔駛止意齊咭

等到傻

我覺得無用喎 搞到又無動力打

有免費石

樓上咁快有巴打抽到十幾次
究竟點可以咁多COINS

d coin出得咁慢
點有機會齊卡

我都抽左廿次啦
利申 打左十次only 冇俾人打過

飲巴幫我打天梯

我屋企未返到飯又未食
坐緊車先睇到活動啲卡

抽咗6次十抽都係垃圾

點知自己有冇比人打？

右下角有得睇

打活動見到人地副deck 有溶岩魔人 即刻轉deck針撚死佢

招好友
109853918

飲巴幫我快啲打好冇
得返兩日

【情報】0227 解包資料 - 丸藤翔參戰確定、D-HERO套牌

正

2月28就完 無29 30 31

依家幫我打好冇

有冇人有副勁嘅防守deck可以share?

防守deck係咪愈勁愈好
我攞咗副初始卡組做防守Deck

要勁
我用緊副1900攻都係得40%

咩話？！
我副防守Deck隻隻白板1000攻

你有無開過卡包

麻麻地
dhero vhero都應該玩唔長
小弟啲卡又唔勁

估唔到我副無場地ge恐龍都80%防守勝率

要加$

share the deck

一千都唔打 好撚累

上帝巴副deck係點

唔好幫姐，起碼等你自己上左一次先

不如沈巴下次打rank開live
等我地睇下你點打rank

我俾你地搞到真係好厭倦玩遊戲王
1月上咗兩次王 2月KC CUP 加RANK

電腦用劍鬥on99

一有兩隻怪就融合 手制又會亂9咁用

所以ak轉防守deck la

成班係隔離比埋意見

睇黎我提出左個好提議
沈巴要識做呢

我驚留言區會有一堆粗口

人地直播係觀眾課金俾直播主
沈總直播係抽一位觀眾課金俾佢

唔好落2500唔好落手制
應該會好好多

邊個叫caca
第一次遇金色
有+7000
用咗蟲撚打
戴返頭盔

電腦超級進取，有升召一定升，有融合一定融，開完分斷穩殺人都仲係要開多張橫衝

沈巴下個月開live支持區

no

u life應該好忙，仲有條女tim

有無巴打好忙
我可以幫你地陪女 免費

連遇4場自閉 棄驚了

我連遇7場 有無人破到我紀錄

幫我打得唔得

大家係咪一路reload到d對手高分先打？

冇6000唔打

睇來我好乞人憎 好多人打我

得4個打我

你太神化我 同咪我真係好累唔係唔幫你

我都好多人打

睇我上圖分都知我唔得閒啦沈巴
得果3萬分

沈總有無請過槍手寫essay

個個都打我

俾人打會點？

魚蛋巴同w巴依家用咩deck

你守得住就有分
上我acc玩
傳2了
我要做功課

痴線都係開左半日就成百人打過你
應該賺唔少

不會做這種事
自己啲分都係努力回報

魚蛋巴 w巴 A巴用咩deck守

是但放左副外星人試住先
勝率其實唔高

加油 大家一齊幫沈巴集氣！

一推1900攻加堆分壁同鏡

電腦唔會用得錯既卡

潛海肥鯨守門員

交俾你啦
我做功課

沈震軒巴打
係咪搵代打 聽日內上王 不成功不收費
窮撚想抽多隻龍姬

人權在此

我只俾acc相熟的人

一決融合古巨機

做乜你地個個咁多次俾人打
我得29次

防守都用古巨基

突然受寵若驚

咁由佢 要幫手再出聲

唔需要
我個acc相信冇幾個會齊卡過我
acc唔會亂俾

係呀，古巨基一野融合曬手上面d 牌等ai 冇on9 野可以做

對面冇手制咪我贏，佢有就我輸，快靚正

唔好執著上王啦

沈巴我有啲感動
email send個line id俾我加你

果個垃圾email平時唔會開
有咩可以直接搵我

第時如果我個號升咗王
無聊就幫你打下 唔係包升王收錢果隻
純係我想玩DL果時入你果個打下rank
睇下會唔會無啦啦打到升王
所以主要都係靠你自己

你覺得OK就SEND俾我

電腦用潛海好似唔錯
我打過咁多個人淨係輸過比潛海

我冇line
有冇tg

咁你EMAIL你TG俾我
費時俾人睇到你ICON同真名

ok

會唔會係想昆人account 自己無咩

講明先
我1月尾果時主動叫你俾號我幫你升
果時都講過我二月開始會好忙
自己個號都會少玩

所以你唔好諗住依賴我
你都係要自己打升王
我只係幫你打下 唔係「衝」

升王自己升先有意義
你當我係推一推你 你都係要靠自己

唔係話驚你昆
咁一個完全唔熟既人
你會唔會俾全齊3卡號佢玩...

sent to you by email

ai 即刻做on9野，太多卡俾ai 玩真係會派膠

好似引到愈多人打真係愈著數

SEARCH 唔到

點樣引多人打

冇打錯
可能啱啱先create
你有冇user name of tg

你會唔會將自己銀包比個第一次見ge人?

sent

沈巴一入坑我就屌佢屌到依家成年
所以佢先俾我玩

呢個成績算唔錯

早知卡係白金刷夠120 場算啦
而家係傳說勁多鯨魚
下個月直頭卡黃金洗算數

成佛了 連黃金標誌都無所謂

冇deck 打上去姐，又唔想抽鯨魚同外星人
唔知下次d hero 打唔打得起呢
始終有愛

玩過新包大海同惡魔DECK
勁係勁 但唔係我杯茶 無乜興趣抽黎玩

鯨魚都已經抽唔起
更加唔好講要抽三張ur 惡魔

不過外星人都幾抵玩既，做價平又勁

但打唔贏自閉
新出嗰張幻獸大佬又係有啲燒血意味
然後又出連鎖破壞

三月月尾會出副龍deck
玩嗰副算

成晚得一個人打我
同問~~~~~~

魚蛋巴副古巨基有成百人打

Me

係咪冇fd先少人打
新手求加
350 226 006

原來唔關事，越多人打越高分，相反會有惡性循環，因為低分所以無人打，然後keep 住低分。痴線syatem，垃圾K 社。

瞓醒得3個人打我

我改咗叫Dkayed+ deck name: feee to win
即刻有人打我

係咪應該砌副必輸deck等人刷

果然係改名大法創辦人

人地贏你，你都唔會加到分。不如學沈巴改名仲有用。

自己打人

個活動應該改名叫公廁島

成街都dkayed

係咪0200先refresh一次record？
尋晚臨訓前一個人都無打我,今朝睇就28戰

唔係

我會一直刷到6000分左右+水deck先打
恐龍+3宇旋輕鬆贏

我到而家一個打我嘅人都冇

我改名叫dkayed就有韓仔打我

防守75%勝率算唔算好？

有幾多人打你？

12

我改左DK 先有人打我，贏左三四次，叫做多d pt，無咁慘。辣剎K 社。

第二個島都未夠分搭過去

等藥水真係

12賺太少，我有成百人打，勝率近40%仲好回報

我得41

係咪暫停課金功能？我見到寫售完，淨係比用石抽

你課晒嗰個包啲優惠啫
下面4行課金送石任你買

有咩可能唔俾你課金

歡迎加入重課行列

聽日又係新一季開始

加油

好厭倦

新包仲未抽過 舊deck夠唔夠上王呢

勸世圖

升王戰遇到個中國玩自閉截我上王
又要再5連勝過

臭雞應該無問題

最後衝刺, 巴打加油

我改左個名做DeckMaker, deck 名改做 For stage 1, 終於有人打我，宜家仲係得5鋪對戰
但係有2個人無端端加左我

running out of time

斷我上王都算 幫你係人情唔幫你係道理我明
但點解要係自閉 最重要係佢斷左我個15連勝呀
好炆 冇咩事我返出去做野先

痴線尋日開波到依家都係得十一個人打我......
分數唔使加了

玩第三隻驚 又係三國

咁多位好耐冇見啦!!! 沈巴、帝巴、魚蛋巴同飲水巴

放置PLAY左一排，蒲頭啦

hi
如果想跟上
只需課一次水包玩外星人
如果輕課兩次玩水deck(主鯨）
要deck我可以share

玩緊海DECK，外星人我試過下，唔知點解人地話好勁，但我打極都用唔到佢D COIN，同副DECK相性不合

屌 極嬲 輸比個自閉 等佢上左王

話自閉撚鍾意玩乜咪玩乜嘅巴打
你經歷過上面兩位嘅遭遇
先好再岀黎講多次無乜野
根本你就唔明有幾激氣

用乜deck衝?

炎舞陽炎 對面ojama心眼飄蟲直攻瘋狂補血

ojama再用埋心眼同直攻
落地獄啦

沈巴激到痴咗線

有檢舉功能
自閉全部檢舉

我好友list入面3個dk
沈巴同邊兩位巴打

今晚放工用唔齊既潛海平衡打算
起手搏齊key卡一招收佢地皮

傳2+女導遊

幾好睇

磁石戰士世界第一！！！！

金二 + 2017 藍眼白龍

k社終於有用腦做事

閃刀姬巧巧挽

我輸都要同你條仆街慢慢磨
自閉狗死全家

4 月又kc 無限loop

今個月要認真d

試下先

為咗活動都會努力

密到咁

飲巴要唔要玩hero
齊3了
要上堂了

返工玩俾人炒你係咪請我先

d hero勁唔勁

我覺得hero deck唔玩融合好冇hero deck feel

但我試咗我個副
教條轉血魔更好之餘
用融合冇咁好

好冇feel
但入面某幾張係唔錯
超量都可以出現下

等佢慢慢build up起融合先再考慮買唔買

龍騎未必出
唔出龍騎d hero真係唔洗諗融合

出烏托幫/暮托幫已經夠

屌你老母月頭打王真係唔拎副鳳凰出黎唔得

落地獄

海DECK都好似可以克到燒血。

肥大左就除外，召兩隻一到人地TURN就走一隻等人永世召唔到熔魔

遇上死亡反擊+心眼就係咁先
我就係遇到

自閉deck
死亡反擊加心眼加黃金蟲加隻食屎狗
K社好撚嘢

補圖
對副咁嘅牌組
戰術係無戰術

Hi你老母。劍鬥撚。個個回合拖我時間。又咪係玩自閉。

拖捉我全埸

又咪係輸

最賤弋種我認為萬丈目自閉

劍鬥唔算自閉呀

控場都要打下先換到牌，佢點換，炸邊張都仲有操作空間

雖然好似禁住黎打，對手冇資源換牌，但劍鬥本身體質低都係問題，如果封到後排就輸8-9成。

呢副唔用鳳凰炸佢老味臭閪既話根本無解

我用恐龍強攻所以企喺度乜都做唔倒

真係嬲嬲地擺3張魔力抽取算數

得一張
但應該都唔得，始終人地有肥大化同吸收盾
打唔入

唔用「同花順」爆佢老味？

仆街deck最仆街係
你用克仆街嘅卡打其他deck係廢卡
你用克其他deck嘅卡打仆街 又變廢卡
屌佢老母

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

除咗自閉deck究竟係咪唔識玩其他的deck
DNA 改做手術都出埋屌on9

預言第時岀索加就三具面 汽球 高防怪

再落去可能好多人落所有者的刻印去送返張熔魔俾自閉友等佢自殺

索加唔會出我覺得

屌 白金都個個帶宇旋

我所有deck起碼1宇旋

海DECK既強項係怪除外，弱點係場地卡除外

其實招命抽應該改改佢。變一埸決鬥最多兩次。已加見親法老都係得自閉玩法。

有黃金蟲根本係戇鳩
起碼要限1

依家睇好似全部仆街卡限一都組到20張

我今晚要做功課
飲巴玩唔玩我acc
砌咗副勁d hero

招命抽如果改成得返1000血先可以用就正

肥大戈種我無咩所謂（限左又變相加強otk 牌）

但熔魔真係要限。一張已經煩，仲要兩張。

仲有心眼。加埋遊戲同萬丈d技。打條毛

肥大你怪用1500戰士撞過黎好撚狗喎

日後仲有壞獸
自閉天下

我三國驚接咗同盟大神號
殺得好爽一打十連殺

嬲撚到
活動都有人用自閉deck打我
依家我用更毒嘅防守deck
大家唔好揀我黎打
帶返頭盔

開始走向龜巴條路
以毒攻毒

活動防守only
好友們唔好揀我

下下限曬以後無得hi 班仆街啦

等出手坑三姊妹

提外話。等级上限同傳送門，有無一年無更新

白金開始多丟牌流
打狗就要用古巨基最啱

頭先send左email比K社 檢舉D垃圾bug狗 希望佢會覆我

實會出
應該跟角色一張

你已打曬咁多個島？

拎咗果100石先

沈巴你玩海勁過我
我輸自己唔熟屌........

慢慢玩
屌你齊晒卡任你砌

玩多10分鐘轉三國打盟戰
依家我係大神 要CARRY全盟

而家d 人咁醒目
放張天空龍入deck fake 9人引人打

正呀
我又咁砌先

魚蛋巴抽齊卡未

冇抽最近呢兩盒
儲住石先
你睇我個石數

屌，原來張圖冇石數，而家97xx 石

沈巴我用你大海DECK俾仆街DECK打落傳1
不過唔緊要 升返傳2好快 我會幫你升

(大海勁撚卡手牌 唔識玩)

試下砌呢副
我齊卡

關deck面咩事
係你法老炸

其實月頭係可以鳩玩
月中月尾先認真打有唔會浪費太多時間

屌唔係傳1 係白金1
都係嗰句啦 影響不大

二月先完kc cup
點知4月又來多次
邊有咁多時間
算鳩數啦
可能連120勝都唔追

我覺得我今個月唔會點打RANK
真係太多 玩到有啲厭

我而家朝6晚9返pt+practium
連開game都唔想

我地呢d晨早上晒岸啦，個世界交比D後生
沈巴聽到未呀

我正係開GAME打咗一次活動
之後就開沈巴個號諗住幫佢升一兩階
點知 白金2 > 白金1 真係好撚尷尬

重點係我岩岩接收咗重課玩家俾我既三圖驚號
真係見人就殺既地步爽到
所以無意慾衝RANK 費時破壞心情

太多自閉

有邊季冇
多又好少有好我地個個咪又係咁上

加油呀沈巴

btw，鳳凰打唔打到水deck?
利：冇追post

打唔到，水deck唯一剋星只有宇旋，或者彈上手

認真覺得沈巴有上王既實力
但無上王既信心同決心

我同沈巴打練打水DECK
根本毫無還擊之力 我唔明點解佢上唔到.......

PS. 上王實力只限用水DECK
玩其他DECK都係頂盡傳說水平

心態決定高度呀沈巴
遊戲又好讀書又好

沈巴人生路太順無受過磨練
有好家庭 有好女友
遇難題 而錢又解決唔到 就卻步

吳宗憲係佢女得獎時講過
爸爸給了你很多
唯獨沒有給過你挫敗
這不是一件好事

好岩沈巴聽

心眼自閉開始變種，邊爆牌邊拖，不過水deck應該輕鬆打到，只要打兩張以上機械水龍就可以炸佢老母個仆街心眼同死亡反擊，岩岩實戰試完上傳1，中間比副仆街一決爆牌斷我連勝，休息一下再打

我就挫敗多所以無咩所謂 上季計埋kc cup total 465場先上王都無所謂

睇唔出張連鎖破壞有咩用
頂盡最好運送人2張DECK入墓
幫對手堆墓
但係就SIDE左自己3張卡位

當年呢張卡我個實卡重課FD
唔太識日文以為連場上既怪都炸
後尾期待左好耐點解後尾出既時候唔太炒得起
先發覺原來純爆DECK

果時可以落神掃
第一次出果時
要500蚊買GBA帶先有機會送
仲要溝左2張卡,3份1機會中神掃

啱啱用水DECK衝王
發覺唔玩鯨仲勁

我琴日用沈巴號玩都有呢個諗法
太多大怪好易卡 又難儲combo
人地又知你牌組有你無你打過黎
真係難搞

正係純爆牌deck先會落
但都夠煩
自己係檢索deck
對面再幫你掉
加埋現實唔會有嘅技能 同 20張牌組
就麻撚煩

DL 係有技 20張 三格 4千血
好多你現實覺得影響不大嘅卡
係DL就好勁 因為開始開始初始初始狀態不同
無得直接比較

純五星水係順d 但人地起手手制洗頭就898

我習慣3漁人1鯨1深淵

感覺龍雞仲係勁 仲玩到

好正（活動用自動打）： 我打爆對手3隻鳳凰， 之後佢特召返曬3隻（唔知點解無發動效果）， 之後佢又無打過來， 我又再打爆佢3隻鳳凰， 佢再特召， 重複以上步驟， loop 成7-8次， 佢最後無牌抽，我贏

佢打過黎就自爆所以唔會打

點解班撚樣唔用命抽都可以咁易抽到2隻熔岩魔 辛辛苦苦整死一隻 又彈多隻出黎

內置命抽
認命

用水deck同RYU打
俾佢用斷頭台清晒我啲水怪

內置命抽無計死好命
如果開掛會有用技嘅畫面

回歸
宜家有咩T1 deck?
GX開波就無玩 9千石粒想試新deck

水 外星人
all in 水包就得

有個自閉狗連撞我三次 由傳二打返佢落傳一

今日最令人開心既事

如果全球玩家都抵制仆街deck
個個都拖時間 仲有無人會做仆街

聽到呢啲大快人心嘅事
瞬間治癒晒

想問咁有無得改改？
無一決生死，有乜技可以取代？
謝謝

主暗黑界嘅話一定要一決生死
你冇技就抽水包玩西洋棋+暗黑界
但要用惡魔送行

刷技啦

獏良招惡魔送行都無

我覺得刷角色咭易過刷技
佢係唔撚跌俾你就唔俾你

利申：0課金，一開始出玩左4-5個月，然後下半年太忙無玩，係今年無咁忙先再開先黎玩

宜家技打天梯好容易出姐

我地個陣時刷咗幾多個日夜
唔夠key就刷路人
依家你打rank就有得出
我神鷹刷咗兩個月先有

乜鳩黎

實卡新出既閃刀姬系統
得1隻怪同2隻link怪，其他全部魔陷

咁係咪即係又係加強仆街deck

實卡冇人玩燒血
太慢

閃刀系統俾你望望
係打魔法強攻

好撚靚

一出就課齊左
雖然現階段系統有缺陷

以後逢禮拜一送一包免費 ？

想問咩係西洋棋？
邊張？唔該

實卡燒血最勁肯定係明星

Fb話三月每逢星一就送限時卡包
卡包內容未知，可能係ur、sr券可以換擴充包啲卡？

lava golem

保管箱啲石7號先到期

留多幾日睇下點先

凶皇，水包UR

追返上一個post
我有po過啲deck

見台灣有個post54勝上王用飛魚deck

要如何鼓勵有實力既沈總上kog

限左decon 分斷 熔巨限左佢佢好嗎
少格少手牌下下一換二/幾
留牌拆左一張下回又set一張
而家又冇乜count抗性
根本落齊d key ge通用卡就無腦打
打得多好悶

獎金？沈總富可敵國
女色？沈總已有女友

仲有乜可以鼓勵到佢

你講果幾張對最近熱門水deck完全無用喎

普通人一個

唔課冇石抽齊新包
一定係K社的陰毛

啱啱係八哥個tg group
見到有自閉狗影到自己個撚樣
仲要不停研究自閉deck
相由心生嘅撚頭一名

用緊，真係唔錯
但見到水deck好難搞

用鎚頭鯊+牡蠣王炸怪個封？
係咪台狗慶有用過嘅？

係呀，加新果pack飛魚
但我唔跟佢用二重召喚，轉用再生

強化蘇生？
又得喎

係呀，炸完上返黎再炸過

有時候3張唔代表好
兩張啱啱好
正

原來我今日無開過驚
依家去打下活動先

推POST

放假幫我打天梯

沈總自己試下打啦

幫你打都唔會月頭打啦
仲邊有以前咁熱血鬥快升王啊
上帝巴都放棄啦

俾啲仆街自閉搞到我連天梯都冇禁咁濟
調整心態輕鬆玩算數

打左四局
暫時all win上左白5
每日打1,2場算
無之前咁在意了

呢樣係我無mood玩嘅主要原因
唔想影響心情

而星期一至六都要朝6晚9咁
得星期日叫做full day做下自己野
有時間我唔好同gf係呵睇片煮下飯？
rank game / kc cup?
Who fucking care?

其實返工嘅人都係咁
只係之前太熱血
無乜訓同你地係咁衝

我呢兩個月忙到狗屎咁，d 野又趕，日日最少OT 一個鐘，重要打d 濕鳩自閉deck 真係

鳳凰咁玩得唔得？

都話鳳凰同陽炎mix唔到 上次講咗

落猫跳怪都唔得?

正係鳳凰一個系統都易卡起手
你不如諗下點快手破到鳳凰好過

猫換保全球得唔得?

芳香真係好好玩
但係咪要壓到20deck
唔知要走咩好

世界樹 魔法轉移 植物少女 木靈
-1向日葵

但魔法轉移可以防到手制

打自閉用水DECK贏硬都好西煩
有2場贏硬冇得輸
磨左20TURN
之前TURN TURN都記得OUT自己一隻避熔魔
最後果TURN唔記得左就輸
啱啱打羽蛾又係咁

新卡
睇返DUEL LINK D卡真係廢撚到

張魔導師要搵5隻黎融
但效果唔算好誇

好多羽蛾戇撚鳩 又要休息一星期平復心情

未來融合
出場後就算未來融合爆左張野都仲企係度

影依融合(影依全部魔法使)
若對方場上表側表示存在從額外牌組特殊召喚的怪獸，可以從我方的牌組選融合素材。

新果張魔法OUT場/墓魔法使族又出得

炸你一獲打你4500已經夠爽

實卡太多選擇
未融弱化版出左又可以用
影依都得既話
都幾容易出

抗性係幾好既,唔驚龜
但都係會俾SIN希望王一刀斬死
收定2 SET返黎對抗呢隻野先

而家自閉又多返爆DECK
我已經用EHERO野蠻人打佢
佢全部裡側守備
開左張自閉陷唔俾打蓋伏卡
但隻野蠻人居然打唔到?
奇9怪???
企撚左係度

剛剛9點幾同人食完飯
諗住成個車程幫沈巴打上傳
屌佢係咁仆街deck直接關算
我自己個ac已經一日無開
唔係幫打已經無乜興趣玩

呢兩日打到42勝
試過上傳3
好快又落返黎
今個月應該係我玩咁耐以黎最難打(雖然以前都講過 )
太雜冇乜邊副DECK特別強勢
用水都漁人成日遇到龍姬俾佢COUNT爆
3次代破又荼吉效果送墓又掉牌
龍雞又好快成發展攻過黎
水都漁人至少要有2隻5星站場先可以抗衡

跟住我玩龍雞又俾外星人洗腦又降攻

而家呢個環境有10副主流也不為過

不過超常見既都係
1水都漁人,或者係亞種玩光魚
2龍雞
3自閉
4外星人

由於4000HP全部好睇派牌員俾咩卡決定勝負
玩運多過玩技術

你地水deck會帶咩防宇旋
而家啲宇旋咁常見

3水都3潛海 VS 3宇旋

人人開波就係4-5張牌
鬥運吧

今季堅難打，無乜邊副特別屈，個meta有幾副互相剋制係有趣啲，但衝王要更多時間

送個包彩色包唔係今日派？
有冇人攞到？

NEXT WEEK

又寫4/3 既...

2點

用新DHERO組左副混沌士兵

起手超爛都KO左起手超靚既水產

out game幾正

而家每日打一場ranking拎水算
心態唔同左
反而暫時六局全勝

OUTGAME可以針對水產同儀式代破
D HERO呢JA新野幾好用
又代破又特召又抽2張
令升召DECK又多左玩法
混沌士兵超易出到
玩左幾局頭幾TURN抽唔到割草都展開到

個彩包...出r 卡執念之劍

N卡炎魔 k社多撚謝呀

一樣啊巴打

你老味話對獎勵卡包敬請期待
期待乜撚嘢

卡包內容是一大驚喜

我中N卡衰弱之霧
有62張

八哥個tg有人抽中地靈術

出埋Don9野 不如送石好過

呢樣真 送50石抽一包卡好過

飲巴幾時幫我打天梯

Reddit 有人抽到roid

破壞神 巴薩格

名好似好勁
其實係R卡代替融合素材

其實個限時卡包set一定出sr以上咪冇事 廢極都起碼有粒sr珠 依家個個中伏出埋晒D垃圾N卡 k社等比人屌老母啦

連登非洲部落係咪冇人中SR UR

我中隻羊

你地都好
中R
我N卡啊屌

睇巴哈果邊應該係冇UR
SR應該都係傳送門打到果D

已知巨龍契弟同地靈術都有人抽到

今日高雄線下賽亞軍
閃刀勁到抽筋牙

等啲仆街上曬王先 唔想影響心情.....

返去玩半個月實卡
先發覺呢隻手機遊戲王幾咁撚垃圾
20張卡上下3格,屌你真係同玩縮水版冇分別

3格真係好多BUG
好多卡都玩唔到
遊星同調5格怪都嫌少
KONAMI本來諗住3格少D快上快落
你老味自閉想贏閒閒地磨你半粒鐘
真係唔知5DS之後想點搞

第一次見黑眼巴講粗口
應該好快俾仆街激到變癡線佬

啱啱用改良版D HERO斷左個自閉傳3

神聖小子攻宣可以清心眼
決斷小子落墓可以防一次熔魔燒血兼回收
AD轉向者防陷坑
混沌OUT佢牌

全方位剋自閉

DL玩家周期表

輕鬆玩 > 熱血刷分 > 鬥快上王
> all in時間衝比賽 > 交功課式上王
> 活動自動打 > 只打天梯月尾上王活動不打
> 一日開一次驚 > 半棄

琴日用水DECK打自閉真係煩
TURN TURN都要記住OUT自己一隻怪
唔記得一次就PK

水產本身就算神起手
對住龍姬天使又俾佢食住

用水產上王難度好高
惡魔真心唔強展開太慢
新包課左接近1K都係拎黎FUN下算

已經到活動自動打

呢隻GAME已經冇得救
3格位俾自閉食撚住
實卡之前熔魔限1,呢邊3格位仲要開2隻熔魔已經痴撚線
個環境西到咁仲要不斷出回血檔攻既陷阱又唔撚出索加,一張已經好夠用,而且出左對面都有熔魔食人蟲之類既野解,驚乜春?
又唔撚出大嵐等清後場既野,唯一一張係暴風,
一換一不得止仲要蝕一張黎清對面場,仲唔計對面可以連鎖效果,屌你老母K社個腦裝屎

交功課式上王 > 活動自動打

我係一日開一次驚
放工坐車返歸開黎打活動

活動都唔撚打,專心玩實卡
實卡百花齊放新SET閃刀姬系統出1星期就有上位排名
今日對正一副成年前既EHERO強攻,對上我都差D輸,証明搞實卡班友開始有腦
但手機班產廢依然鳩出

想問巴打點睇電子黑暗deck in duel links? 覺得k社出同步前會繼續出dp 18的卡

真紅眼融合係時候出黎了
到時成班課水DECK既又屌晒鬼

交俾飲巴上王>活動自動打

屌你

沈總人生勝利組做咩都得

新卡屌打舊卡唔係好正常?
閃刀姬呢D過多陣K社補齊晒成個系列就T1啦
雖然冇玩實卡

啱啱發現左副DECK係現環境既王者

等我試下呢2日勝率高唔高同打唔打到上王先POST出黎

超平民但好鬼全面

但我係差D俾舊卡屌打
贏果2場血都係唔夠500

屌 巴哈有人中卡通黑魔女孩

琴晚睇人開台d hero配混戰，型得黎又好似打乜都得

屌

呢副好似唔錯
乜都炸得

不嬲話飛魚牌係勁，我用佢21勝上左傳2
睇下有冇機上埋王

飲巴由你應承接佢AC開始你已經輸左

點解個頭好似好細咁

Dkayed比賽四強
第一名 -外星人

Dkayed比賽四強
第二名 -不死龍

Dkayed比賽四強
第三名 - 海

Dkayed比賽四強
第四名-恐龍

咁照抄打天梯啦

交俾你了

閃刀呢啲SP系列嘅好少會再補出卡

抄外星人同恐龍
我得閒就打幾場
同埋你都要打啊

同呢幅野一模一樣
但係我都係上唔到王

比自閉激到半棄GAME

我都係

天梯又多自閉，活動打極抽卡都唔劈雷
打到90萬分我計過劈雷唔夠六次
而家連開game 既意欲都無埋

有冇用我個改deck名方法

我夠係啦 唔好依賴我好無

幾時出索加

成日遇到類似樓上deck ratio 對手, 20-22deck, 得8-9怪，用場地技，起手自帶平衡

就咁睇好似全部都冇用

你真係面皮幾尺厚

我0次rank 活動記得就打

今個月全用水deck衝王，第四次升王戰先贏，輸果3次升王戰係對搗蛋自閉，不死龍同D Hero，其餘時間一般輸電子雞（改deck前），所以打到中段換上3陷坑，對上電子雞勝率大增，喺傳3徘徊左好耐，但無跌過，心得是90%情況要在對手draw phrase 立即反開奇襲

內戰點打

月頭 神啊

內戰係邊個有奇襲先邊個贏，無技術成份

真係有詛咒

飲巴

仆街，隻黃金人工生命體咁撚難跌
跌極都得一張
其他全齊三

又到抄deck時間啦你

暫時有咩deck可以穩刷到丸藤翔？
仆街，打二場用超魔導都俾佢隻潛艇直攻
最後一round俾佢召到多次隻潛艇，激撚到我想掟爆個mon

超魔導
佢直攻完即刻打

我得一隻超魔導
有round 俾佢擰橫左，佢俾召多round 直攻二次
我想等到最後一round先用隨從，
點撚知俾佢召到隻潛艇，抵撚死

其實上兩個月都話唔再上王比自己抖下
打下打下又好好采咁上左王，
講真真係好厭倦

其實真係打下打下 上到就上
一二月上咗幾次已經唔撚想再打

上次有副刷超級呂場係控場 光之護封陣 電磁蚊 沙之美杜沙
用聖獸召究極龍 加聯合攻擊

仲玩縮水版

多謝沈巴發明改名大法。

咩技能？
你神點扣佢血 ？

不限技能，我用low level 係保證自己可以係適合時間抽到天道蟲。
玩法： 拖turn 、加自己血過一萬、到最後一round、順次序出：嵐->清對面後場->召稻草人生兩隻企直代幣->用撈穫交換立直代幣去對面->二重->召神->開效果扣自己萬幾血、然後打立直稻草人代弊，完。

沈總唔好靠飲水幫你打
老馮咩

每次講完你都係呢個icon
然後依然固我
好難相信你有認真反思

我係學校做緊group assignment
做完我自己衝

我岩岩先食完晚飯
所以其實唔係唔幫你
我太忙.........
所以我先話你養我 我咪幫你打機

今日打左1場
又嬴左
如果每日剩係打一場都羸就好

啱啱回流
想問有冇納祭魔同白龍降臨deck參考
同埋係咪有招叫青龍降臨 點有？

連掟4次都唔爆
第5次先爆 我仲點玩落去

轉acc

我拎完RANKING獎勵就關咗

貴到呢度得你玩得起。。。

燒血自閉暗黑界

玩落又好似幾順暢

暗黑界買賣係咪淨係得黃金包會有
想玩暗黑界

得黃金包先有

冇 已經冇人玩
唔係 npc技黎

抽水魔龍包

我以為我玩緊bingo

一張蜥蜴同黃金人都冇

派牌員終於眷戀我

改deck名未？
我180萬差1蜥蜴同十字軍

改deck名無用

心態好重要
無諗住升rank就會贏
btw
屌打垃圾自閉

你呢副

比我兩張心鎮封死左

嚇死我以為你用

我自在快快手手一場拎
點會用自閉同人慢慢磨

上帝巴係咪用芳草

恐龍

對面15怪5魔 粉碎陽炎
場上已經有兩張魔法卡用宣言錯咗
陰公

仆街丟牌流戈
以為用咗陽動作戰就冇事
炸鳩埋張暖蠕蟲OTK

張反轉世界入自閉deck一流

kilikili牌組瀕危勝利

想問下奠儀點解發動唔到暗黑界效果，明明都係捨棄?

奠儀個捨棄係代價 唔係效果
暗黑界要係效果破壞
好似係

cost落墳唔當效果送墳

除草呢張野好過瘾
諗緊有乜fun deck好砌

暗黑界要捨棄
奠儀 潛行狙擊手 個啲叫代價
甲蟲商人反轉送卡入墓 叫送墓 都唔得

暗黑界發動問題，真係出咁多年問足咁多年

岩岩新玩,想問下個d structure deck 可唔可以用石買多過一次？

第一次500石
之後要課金

想了左實體卡嘅心願, 玩 D Hero 應該抽咩包砌？

問多一下, 如果休閑型玩家, d hero 六武眾 墓守 邊副最易砌？

守墓依家未有王眠谷
收晒皮

六武眾最多上傳1

d hero上到王

專登課左900yen，試完feel 唔到d hero 係T1，沈巴講解下呢副打咩。。。我領悟唔到

老實講
呢副係dkayed啲人上王deck
我自己唔玩d hero

明明我15萬血隻翼神龍都係得6萬幾攻
翻版卡黎既

大家都開心玩fun deck

打npc 刷技能炸
打極都唔跌

改deck名未
八哥跟我咁改
十分鐘就出

改左啦，都係唔跌
我當做埋100 次翼神龍個任務

幫你集氣

炸死你班仆街自閉狗

我好友list見到八哥同DeckMaker上咗王
邊個係deckmaker？

Sor唔係好明，姐係唔課就唔齊砌唔到？

新手入坑 買咗兩盒d hero玩住先 點先齊到d hero嘅卡? 同埋抽乜包好？ 有少少想課金 對遊戲王有個心結

宇旋依家幾乎人落一張
決斷小子一張都夠
神聖小子同鑽頭小子就一定要3張
佢落夢境係因為玩融合流
陷融合速度較慢可用傳統融合
其餘魔陷係基本百搭卡

上王deck

琴晚由傳三輸落傳一，都係抖到月尾再打

巴打用咩打上去？
我見法老王同八哥用不死龍都超快上到王

由白金到傳三都係用飛魚牌
本身見四十幾勝到傳三以為可以輕鬆上王喇
點知之後得罪派牌員加埋自己心情急左做多左失誤就連輸

以為你又磁石

係我，我之前改左名諗住昆人打我

其實我唔太明點解咁少細怪
你地都可以起手一定抽到 同人唔同命..........

不死龍差唔多架啦 計埋洞悉既話

想問點解電磁蚊同酸性風暴都破壞唔到隻巨型尖鑽機人？
用光之護封陣我揀機械族又陣頭round 係發動唔到攻擊，下turn 我蓋電磁蚊佢攻擊我，佢企場有隻潛艇，破壞完後都反動唔到個效果出黎，只係破壞潛艇，酸性風暴都唔得，Bug 黎？

應該係用嗰張魔法卡召出黎？
用嗰張卡召出黎嘅怪好似唔會被效果破壞

但佢融合個隻協力單車人我就破壞到（電磁蚊/酸性風暴）
我試過好多次了

對面傳3天糊水deck
堅持唔放棄
最後神抽齊combo反殺

壕+法老=遊戲王

忍者未來仲有無得玩
我想追3變化

忍者而家真係一隻都唔見

我已追到3謝天華
依家追緊第3張變化 希望將來有用

黃昏的忍者應該arc-v(第五代)先出, 而未出的怪仲有白龍忍者(保護魔法and陷阱卡, 唔駛face up), 忍者大師半藏(檢索) 同忍者rank 4 and 5

ps: 唔熟duel links 忍者 deck

咁我追埋佢 THANKS

我都睇返條link先記得, 但遲d 出同步decks, 忍者未必夠佢地打

直接開我acc試咪得囉

飲巴:想買架法拉利揸下 唔知邊架好
沈總:直接去我車房逐架試咪知囉

扣人血+加攻壓場

我見人用城之內技加戰士攻防
配2600防嗰張x3玩扣血添
依家真係全城仆街

duel links 又出傳說決鬥者決鬥包的卡

仲排緊隊入驚

新mini box

仲以為出熱帶低氣壓 開心咗半秒

出嘅話唔夠半個月可能就要限

屌
仲以為係颶風

看嗮新包的ur/sr,就知有什麼玩， 同埋看下森羅有什麼玩（差唔多出嗮），剩底森落以外的r/n卡都吾重要， 都係配合返今pack主題
森羅介紹：

張2重植物（6星2400）可以自己拉自己/其他植物族， 1 turn 出滿場， 不過duel link 得3格同無同步/超量就差D
2張ur都系昆蟲， 大怪可以配張sr超進化之力， 可以令全部昆蟲有抗性
4星ur昆蟲可以變人一半攻，姐系可以當3200攻， 都算泛用
sr魔法可以捨棄1手牌做cost, out 人 game， 泛用
sr陷阱可以無效人地效果+變人守表， 算系可以代替陷坑
4星sr怪 系 地屬性泛用， 可以out 墓地1地屬性系手牌特召， 展開用

其他就普通， 細包來講幾底， 想玩2重/植物/昆蟲/森落 都可以抽下

@Alexckw @singsing05

納祭魔依家仲勁唔勁？

無見過人用
依家應該大海最穩
只要唔係地獄黑仔在場場FUCK DRAW
大海係好勁

改deck名
17/20中

放置play

已齊3

幾時都話沈總真係好勁

除咗GM 應該無人夠沈總齊卡

沉總課咁多
K社點都要比D小恩小惠佢

真係出熱帶低氣壓
帶3張打自閉

原來係局部性

邊度有source

兩張卡咁似樣 睇錯 梳囉

thx

呢張幾勁

ur大怪其實仲可配代打螳螂, 手牌特招. 超進化特招牌組 monster only

下一個大包應該又出傳說決鬥者決鬥包的卡, 剩返未出有真紅眼, 亞馬遜(有張永續陷阱亞馬遜同對手怪獸戰鬥後除外佢, 出埋亞馬遜女王就 ), 電子暗黑(唔錯), 機人(好過水龍),納祭,古巨機, crystal beast, ojama, 手槍龍. 嚟緊有第三包傳說決鬥者決鬥包 in ocg. 大家想咩新卡係duel links 出現?

只要守墓 王眠谷
亞馬遜出傳家寶就夠

肯定係出閹割版，出d唔出d
電子龍5星一隻都未出
其實寧願副副deck都op好過而家咁
副副都俾人廢左武功

頭先打呢副
真係好煩

純融合流

煩得過呢啲玩乜deck都要配仆街蟲技嘅人

咁都要落熔岩魔神係咩心態

解場lol

我已無心玩 都唔計扣血
依家連掉牌 卡通都岀返嚟
齊腳成咁仲有乜樂趣

玩岩岩齊卡謝天華射兩野就關
好撚無聊

謝天華係咩?

潛行狙擊手

仆你個街睇完曼利場波打幾場又係仆街deck
屌你老母玩西咩 我之前連7場咁誇
但就係咁連2,3場 痴撚線 單一到咁

打勁撚多次掉牌
真係谷鬼氣組遲早組爺爺的卡俾你幫我抽齊佢

所以我依家用暗黑界算數
炸佢老母all or nothing

打過呢副魚 係真係幾撚煩

痴撚線
睇八哥直播打陽炎連抽3手制
我心諗死得啦
點知對面仲卡 卡到投降
真係好波不如好運

打陽炎連續三張手制都贏，強運加持

佢用緊果個acc 叫Dkayed

試左陣，睇嚟入少D怪起手真得平衡D。

唔怪得日打weevil, 明明佢副deck得5張怪，下下上手。

大海包一包組到大海 外星人 射魚
我投降了局抽

炸魚其實都係要3張光魚
外星人抽一大包就得啦

依副岩岩砌 好似幾好玩咁

你咁睇好laughing哥all in齊3?
我仲未抽過呢包

唔睇好 純為興趣 鍾意個玩法

好貴~黎緊又黎細包哪有錢

依家跟興趣抽 唔理勁唔勁了
反正無心情衝王
玩fun deck自己爽好過

我仲係度諗緊課唔課d hero，覺得d卡好型

d hero融合好勁
打好多次 大部分都係傳2傳3

d hero可以點砌？

今日打32人店內賽
有條友用植物otk打完第1場之後俾人叫左出去
之後就冇入過黎
屌你老母dl班垃圾繼續玩自閉,遲早一日俾天收

DL玩吹你唔脹見唔到真人
玩實卡都玩仆街真係唔怕俾人屌老母

以前店內賽真係完全可以捉你入去廁所關到比賽完話條友唔見人自動輸
不過其實條友衰在otk做完show嬴第1場之後係度bm人地
"下一局我給你嬴,第3局我先攻你還是輸"
對住個細路就恰鳩人真係抵撚死

推post貼我副冠軍deck
獎品係一盒1004
相入面張雷射就係開果盒出
仲有張半鑽哥布林

我自動打得1張

大概想係上次你貼出黎果副，細獸強攻外加一兩張d融合
但問題係果兩張宇旋

我都係一張宇旋都無 真係卡到用時方恨少

我都係得1張宇旋 諗緊抽唔抽多張好
岩岩用d.hero由白金1連勝上白金4
當佢控場deck咁玩其實幾好用

遲早要齊3既野
依家實卡都唔少人落1-2,加side齊3

頂多兩張夠 DL 4千血不同實卡

其實冇咩分別
前後場只會愈黎愈硬,而且愈後扣一半血發動效果既卡愈多
到時4千變2千,同8千變4千其實冇咩分別
到最後都係會演變到控爆你個場再一拳既事
一係就打晒資源投降

新週卡包中了輝神鳥，簡直皇恩浩蕩

中r卡機雷化

中左張代融合素材

14號又要all in

痴線啦
呢張咁慢all乜鬼

瘋狂除草

除草玩林羅/昆蟲
戀人配巨大植物再特召又得
今鋪真係超野玩

Melody轉靈廟唔會好啲咩
中灰流真係想死

森羅可以用除草?
ocg出初代擲骰佬實卡

森羅應該可以用昆蟲商人
昆蟲可以用除草
戀人配植物
變態王后可以配代打螳螂
all in

商人唔俾戀人又唔俾除草

高風險高報酬
通常對面知我打閃刀
唔會為左呢張野丟灰，而係留黎丟啟動
落1用黎掉走多餘既暗抽／大波羅／閃刀零依

我都啱啱砌完閃刀
Btw 依排想玩返dl，如果砌hero 點砌好？

但係三隻魔王感覺如何
無Ray會卡死
個人感覺落一已經夠

我副野42張你開波抽2張就自己投啦
btw,3暗抽咪拎黎掉佢，而且上到手開零依效果就有得從手牌彈落場，
打完解放自己入人地一張deck冇蝕，對面又會驚打死你隻雞彈零依上黎再出過
都係果句，風險與報酬，唔咁打點打魔術師同神數

dl少玩左答唔到你
問飲水

會唔會再玩返

難D
實卡好玩咁多比賽獎品又好
呢邊有乜？打生打死打自閉先拎1張垃圾UR？

龜巴打實卡邊個玩仆街DECK俾人趕走 DL做唔做到...

BTW
去youtube search "duel links destiny hero" 自己睇下

dk都有

另外就係
你整一副實卡T1 deck加埋頂盡3千蚊，可以玩3個月左右，官方仲會keep住強化就算有新主流贏面都唔會低得去邊，
3千蚊你課呢隻game齊到一set，玩幾耐就俾人屌打？呢樣野問沈總最清楚

承樓上
我副閃刀自己爆盒1千hkd左右
加埋手坑計計埋埋頂盡2千，入多3盒魔王龍deck，咁就T1贏比賽

唔洗講咁多
講唔俾比玩仆街deck已經秒殺

而家你係跟住遊戲王咩鐘擺 同步 嗰啲規則玩定係玩返最基本嗰種
因為我實卡都係去到同步之後就冇玩
完全跟唔到
不過自己都有買實卡儲 不過就搵唔到人玩囉

其實我唔知咩事

依家最常見幾副主流T1

神數＝開場展開tap九支同神擊，你開乜我count乜，你冇晒資源我R撚爆你
霸王魔術師＝展開完自身效果有counter對手所有牌既能力，但呢副好考技術
植物OTK＝仆街，有手段避手坑，做完一套你就死了
仲有人特登入半副count＋手坑去搞主流既反主流counter deck，賽場表現都算幾好

對照依家個環境我覺得重點係條友恰細路
仆街deck依家都好撚難贏，成堆手坑，但細路哪有錢買手坑

打比賽有得唔跟咩
花多小小時間去理解，追返D卡，
睇返主流點打，同點解要咁打，對面如果打果副，要係咩位count
用1-2個月練牌同做功課，就追得返

我就是成功的例子

移民去台灣咪可以好似龜巴咁打牌囉
係香港做狗放工返到屋企食埋飯都就夠鐘訓
仲點約戰

仲有幾日更新禁卡表
真開心

EM魔術師 > 霸王魔術師

屌，2副都好撚難打
不過4月禁卡表都高機率搞植物同魔術師，仲有限撚左張水晶機巧佢

霸王啲柱太廢
EM出個場勁太多

我就覺得EM卡D，各有各好

香港生活真係

香港都有地方玩卡既，但太小圈子啦而且又唔友善，我平時都係圍內同自己FD玩

哇，沈生出黎講上面句野真係零舍有說服力

有沈總既資源係香港先爽

以前係荃豐都仲見到一班人玩實卡，依家邊度仲有人玩？

西狗龍(k社門市)－長沙灣天悅keep住冇執

依家最多人應該係長沙灣既天悦

我只係一個小市民

k社執ed

慘，門市都執

龜巴喺台灣邊度玩？香港今星期尾大賽，我仲未諗好打咩deck

高雄
閃刀啦打個操手不及

講埋你知下個賽我會點針閃刀
3張精靈之鏡3張閃刀夾仔

香港好多閃刀，而且香港比賽得35分鐘，啲人又打得慢，好多時G1都未打完就夠鐘，
btw,閃刀副野G1表現幾好，一到G2,3就會比人壞獸一卡止戰，一係就太低攻拉唔贏血差

依家有張大波羅都太低攻？

同埋解龜好簡單，落噴射機link水晶開party
而且對面要解你隻龜都要時間，大可以就咁拎隻龜同對面打

另外，你張空域同機關可以食左隻龜
驚西

多謝賜教，我再諗下

日本ぴ部CS 2V2 3/11號優勝其中一副野
閃刀可以同好多野夾，之前有過剛鬼，召喚獸等等
你果區D人打乜多再諗點針，內戰就入我樓上講果2張

掛機打晒異次元塔
任都唔駛解
D新卡就齊晒
佛心活動

我都係自動打搭打到幾多就幾多

我岩岩都打到上40齊咭，風靈神係咪點都得2張？
個event 咁快就無野好玩

張野如果俾夠3張你你係咪落3先
條件限制咁大效果又咁廢

咁又係
等佢墓地5張風屬性都死撚得

係得闇武裝龍果類堆3隻入墓先叫出得到，5隻真係無搞頭

重新開始 除草魔法

要僅5隻風屬怪堆墓

今季146場上王，初期唔適應新環境，用啲舊組合被新海打到落白金一，之後一直用D Hero殺到上王，我原本落Blood D，不過卡左我好多局，換左潛行狙擊手勝率大升，一可以清手牌堆墓，二係萬能解場，真係MVP

輕鬆齊3

如果一張宇旋玩到，咁我可以試下喇

準備又多個上王

自從傳三輸返落去，頹到而家都未收拾好心情再打

重後台都唔算太怕，最怕 飛魚 同 火山潛行 等玩單點消滅既卡組

反而神聖小子完剋心眼自閉狗，打新海都有奇效

張局部性嵐出左就正
D外星人,劍鬥,自閉全部全打唔嬲

外星人感覺俾我覺得有啲似以前維納斯
永遠起手一定抽到加計再吸
維納斯就起手一定有維同突擊 真係唔知點解

你磁石都上到王我已經覺得你係技術流王

聽朝9點半齊3然後同八哥試卡

有八哥幫你上王我放下心頭大石
係呢到傾咗成年
我正係覺得我打八哥同逆轉輸多
連杯2都只係咁岩克八哥先輸
打前都諗定輸7成

下個月就mid term
我除咗刷齊卡就冇乜心情上
次次打天梯都打到燥

話時話逆轉巴係咪半棄咗
所有高手都棄晒
法國 賭魔 🐢 LRLR 35巴等

張深海限1啦屌 打條毛咩

我打親海輸8成

上季磁石算勁果批架
講技術你好我好多

個個都講緊配天使好勁

因為天使怕陷坑分斷
暗黑界係抽唔到key card就收皮
天使有強勢抽濾
抽到局部性都唔怕

天使可以吹走遙控器，爽

即係又要抽

all in

好似已經無咩舊人岀聲

我呢個低手都就快棄

半棄就夠
始終得閒打幾場係幾好玩

打幾場都懶
刷卡儲卡係唯一動力

雖然好仆街但真係好佩服日本仔嘅頭腦

用心靈炸魚打到上傳3
之後隨緣

上帝巴你好似玩乜DECK都心靈嘅

哇屌你老母

大盾唔齊3，無得玩

攻擊型自閉

好似幾過隱

肥大無得直攻 再加熔魔面具
最後啲仆街都係會玩返心眼扣血

技術唔夠要靠心靈

懶得諗

比你講中左，呢副撞到心眼扣血係輸9硬
頭先砌完打左幾場，有兩場打心眼，跟本打唔入
佢貼張心眼出黎，點反轉都係扣咁多，都係算數

預料之內
呢副算係仆街deck中嘅fun deck

夜媽媽連打兩場仆街萬丈目，好在贏晒

用咗改deck名未？

差2張閃鑽先齊3 wor 你

10抽中5SR

細包都可以咁玩

齊三鑽閃ur

今日唔錯

我都係呢張中閃

究極昆蟲女王防指向效果又真係幾勁，除左3張拉佢1 張之外重有冇d 簡單d 既方法召喚

代打螳螂
蟑螂寶寶
共振蟲

改完都唔撚跌

兩次十抽中兩張局部性颶風 收工

呢D野一落就落3架WO，下turn tap返黎你又冇第2張咪做ON9？

今朝先中埋第三張，我已經刷得好勤力都係岩岩先畢業

玩就有玩既，少左留言姐係

課左15蚊，齊3，係都要人課既

3張鎖鍊終於唔係冇用

忍者張變化之術係咪可以配到女王玩

真係召到
塞左落都副空空忍者度幾過隱
未試到生出黎d仔可唔可際赤龍忍者
改一改試下拎去打rank先

召到赤龍但赤龍要將忍者卡除外先用到效果

本身空空忍者都唔係得赤龍既，仲有其他下忍，不過個比例好難就，一陣放工再研究下

副森羅好撚勁

有冇邊副有好似潛海咁強嘅潛力

決定換晒3張鑽閃戀人

大家好 今包好似幾勁 有D想課金

課啦

jean巴最期待既植物族

森羅好撚勁

暫時打左4場森羅未輸過
唔知有咩勁
碌完D野落去爆我幾張卡前場就俾我打爆晒

小丑巴專玩植物

等小丑巴開發
解決左佢個低攻問題先

最緊玩pad同fgo 都冇乜點玩遊戲王
想問下新卡包勁唔勁
要清下石

抽海
一包玩到海 外星人 射魚

唔多唔少剛好用炸魚100勝場上王
今個月開始忙
唔係成日打
反而輕鬆就上到
讀心驚

我得兩張射魚咋屌

抽啦
我都特登allin左80包先玩到外星人同炸魚
可惜一張深海/鯨都無

呢包炸魚最抵玩
抽3張就得
我抽外星人沉晒底頂佢

本身我想用恐龍上王
但打打下見到勁多人用外星同炸魚
又幾好玩wo
所以先抽

on99
我用隻0攻怪直攻對面
然後佢就掛到最後一秒先出牌
咩心態
我唯有掛到最後一秒先KO佢

森羅同昆蟲都好好玩

森羅個feel好似冰結界同暗黑界d fd

係
但森羅一展開好撚勁

條on9一定以為自己贏硬

後場兩張強蘇同一張Econ
一局收佢皮

炸死蟲撚

dkayed副森羅同八哥有9成相似

終於畢業
差一張反轉世界刷撚左幾日先刷到

last場大叫 沈總話屌你老母 對面投降 上王 多謝沈總賜我力量

八哥嘅磁石deck好勁
上王啦

真.人生勝利組

沈巴依家嘅人生已經無晒目標
現實同打機都封頂

王級第一戰
森羅輕鬆秒殺外星人

上王呢家野，上過第一次之後都陸續有黎

咁啱對手都係傳1+fun deck
top4一副都冇

入來恭喜沈巴
勁呀

終於等到呢日，大個仔了